如果自治係由2國同時管，1港自治 大家點睇

比如中國 美國同時管香港，但治交返比香港政府，
而政府由民選
咁係咪解決左香港政府必須聽晒某國既問題？
而香港繼續係中西交匯點，又唔會獨立咁撕爛晒塊臉，
其中一國插手干擾又會比另一國制衡

只係退步諗出來，大家覺得有無得諗

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

push

只係初步諗出來，大家覺得有無得諗

Andorre（安道爾）模式都唔錯，法國西班牙共同輪流管理

我覺得比2個以上既國家管，一定會比一國兩制既霸權好

Fact Check模式統一化提案

歸中>一國兩制>自治>獨立

我覺得應該去左自治果一步先再獨立，

而一國兩制係一定無可能自治

其實好難好似Andorre咁
你講緊嘅兩個完全相反嘅國家
管一個700幾萬人嘅大城市
如果我係中共
我一定唔會俾美帝係大灣區隔離駐軍
中共保北韓都係為咗邊界冇美軍
就算唔駐軍
半年要割一次自己經濟命脈俾敵對國家都幾係野
香港人 始終都係要靠自己

始終獨立係最難行果條路

如果有條例可以互相不駐軍就好

絕對唔可行，我要香港帝國

呢個非常ok

兩國一港
香港自治區

冇辦法實際操作，完